英國會議員馬丁：是時候就香港問題針對性制裁這個極權

日出了

喂喂，等咗幾日喇

Push

推

等緊日出

好似英國唔少聲音都要求制裁
bj你諗住幾時落實制裁呀

廢國唔好再廢落去

收番

要有震攝效果,出人意表先可以令班人驚

一定要快狠準！

英國可否威一次
昔日既大國快啲日出啦

Nae Wae Tae?

廣東居民一向有支援英軍傳統

向呢十一條友極限施壓

No way to

蘇格蘭口音嚟

SNP 🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿

係